既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

支持餓死CCTVB

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

口頭愛國但唔落廣告可恥

我地應該屈一啲中資取消左tvb廣告，如果搵倒佢有喺其他地方落過廣告就更好

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

香港寶礦力咪中資

最緊要 Facebook 問到佢地答錯野

有冇愛國商人名單？

有無啲咩中資公司，特別係國企從來無係tvb 落過廣告呢？係時候去微博篤灰

由細既做起似乎易D, 因為叫佢地課金真係會肉痛
同埋可以等大陸仔分唔到敵我, 例如z store Pizza Hut 保礦力都唔落廣告, 佢地點分邊間係口爽荷包lup

wechat alipay

中移動？聯通？

揀呢D巨型大公司佢地真係落廣告, 變相幫無記吊命
揀中小企，等佢地負擔唔起

冇錢落廣告都港獨，過癮

全部同我入嚟記住勸交第一守則

我冇野講

中華商務三聯
睇書有益身心

push

支持

咁姐係TVB部汽水機反中亂港 支持強國人抵制TVB

都ok喎

好波

唔好咁做 佢真係tvb落廣告咪幫咗tvb

要落就一早落咗
如果佢咁笨柒課金咪等佢跌錢